【財經台詳細分析】指出保升中心樓價表現差的原因！！

我最主要就係想指一保升冧價的最大原因，當然業主和AA狗都有一定的責任，但我認為最大的問題是唱淡的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊保升，是保升冧價的關鍵！如果不喜歡保升的話，就請支持其他樓盤，為什麼日日都想希望保升樓爆？保升這兩月的樓價大幅下滑，都是因為那班唱淡的7頭日日在咀咒保升樓爆，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到保升跌到咁低。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的保升，真的很需要各大巿民的支持，才能重震雄風！請停止對保升的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！保升樓價下滑最要主原因是淡友們不斷的干擾，如果他們的不停止反保升行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令保升做番一層葵青區BIG 4！

今日係大奇蹟日,保升一定會升！！

屌 唔好成撚日洗版啦 好撚柒煩